黃大仙既叔叔姨姨有說話想同手足講！

今日喺黃大仙幫手痴返連儂牆嗰陣，有d叔叔姨姨走埋黎同我傾計，佢地對於近日黎發生既事真係好憤怒又痛心，叫我帶d說話比大家

大概有幾點

一、 不合作運動既目的宣傳不足

佢地覺得每次既不合作運動既目的冇好明確咁帶到比市民，佢地都表明知道文宣已經好努力，仲讚你地好叻，但有d市民的確係未清楚點解要咁做，結果就會令人反感，所以佢地希望你地可以盡量做得簡潔清楚d，等人一睇就知發生乜事

二、 大家需要沉著去好好計劃

大家為左烈士同義士，不惜一切都要賭上自己既前途，甚至性命，佢地都好欣賞好感謝手足為香港付出咁多，但係佢地覺得大家既行動都開始混亂，人數都太分散，每次比狗拉就又失去手足
佢地希望大家沉著一下冷靜下來，休息一下先再打呢一場仗，因為呢次係長期戰，手足咁樣白白送頭好唔值得，大家可以發揮得更有價值。佢地望到你地咁樣真係好心痛，同埋大家開始分化，或者可以的話大家盡量多d溝通。之前有個po講得冇錯，大家唔可以困住喺連登呢個世界

三、 做乜都好，唔好搞到民居

佢地好支持大家打遊擊，但切記就係，set好野就走，唔好比狗有任何機會咬到大家！放火又好，燒野又好，都冇問題，但叔叔姨姨請大家，千萬千萬唔好燒到民居！

四、 叔叔姨姨想知有乜可以幫到手

中年人除左出黎遊行，佢地都好希望大家話比佢地知，佢地有冇d咩可以幫到大家忙！
有個姨姨同我講，今日遇到個手足，但佢講唔出加油兩隻字，因為佢知道大家已經好努力好努力，唯有同佢講小心，但個手足答佢「太遲喇」，佢話聽到好心up 姨姨話平時已經wts唔同既資訊比親朋好友，但佢好想出多一分力

佢地有幾個都拎住拐仗，行動唔係好方便，但遊行都有出黎，有個叔叔仲話如果唔係佢揸住拐仗，佢寧願佢自己行出黎擋彈，都唔希望後生既受到傷害，佢地真係好愛你地班年輕人 佢地話你地開始左咁耐，去到依家都好支持你地！所以佢地最後提左我好多次，要提醒你地小心，萬事小心！

講到1999，請大家屌得細力d

最後最後，光復香港 時代革命

推

多謝你

好感動

姨姨講到谷住谷住想喊咁

叔叔姨姨其實都有野可以幫到手架,可以同其他同溫層以外既人去講解事情既真相,慢慢改變佢地既想法

好 除左呢d仲有冇

香港人真係退無可退

好似見到你地，加油呀

佢地嬲到話攬炒！仲話快d叫老解入城 思想同連登仔connected

加油